呢個叫乜東東，好好食

麥樂雞

闘鶏餃(タウチーチャウ)。材料主要是麵粉、花生、芝麻、砂糖等。製作方法是先用麵粉加雞蛋、豬油還有適量的水搓成粉皮，切出成直徑約兩吋的圓形小塊，然後在中間放入炒過的花生、芝麻及砂糖，對摺後在邊緣摺出花邊。最後將油角放在熱油中炸成金黃色而成。

角仔

油角仔

角仔
花生餡最好食

狗屎